[
  {
    "question": "Wer sind die Beschäftigten, die mit dem Buchstaben B beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten, deren Nachnamen mit dem Buchstaben B beginnen, sind: Carolin Bahm, Daniela Benölken, Leah Bernhardt, Tanja Biedermann, Viktor Boecking, Sarah Böhner, Margit Breitkopf und Marion Buchberger. Ihre Kontaktdaten umfassen E-Mail-Adressen und Telefonnummern, die für Anfragen genutzt werden können.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer ist die einzige Beschäftigte, die mit dem Buchstaben C beginnt?",
    "answer": "Die einzige Beschäftigte, deren Nachname mit dem Buchstaben C beginnt, ist Inge Chmelicek-Zobeley. Sie kann unter der E-Mail-Adresse inge.chmelicek@uni-mannheim.de und der Telefonnummer +49 621 181-3065 kontaktiert werden.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben D beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit D beginnen, sind Sarah Depner, Barbara Dreisiebner und Hortense Dresel-Baumgärtner. Ihre Kontaktdaten sind ebenfalls aufgeführt, einschließlich E-Mail-Adressen und Telefonnummern.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer ist die einzige Beschäftigte, die mit dem Buchstaben E beginnt?",
    "answer": "Die einzige Beschäftigte, deren Nachname mit E beginnt, ist Laura Erhard. Sie ist unter der E-Mail-Adresse laura.erhard@uni-mannheim.de und der Telefonnummer +49 621 181-2923 erreichbar.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben F beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit F beginnen, sind Bernd Fallert, Marion Dr. von Francken-Welz, Milene Fritze und Sabine Fröhlich. Ihre Kontaktdaten sind in der Liste enthalten, einschließlich E-Mail-Adressen und Telefonnummern.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer sind die Beschäftigten, deren Nachnamen mit dem Buchstaben G beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit G beginnen, sind Dr. Sabine Gehrlein, Damaris Geißler, Christine Giacomazzo, Willi Gondzik, Tünde-Csilla Gottschling, Benjamin Gröbe, Kerstin Großardt, Simone Groth und Birgit Grübl. Ihre Kontaktdaten sind ebenfalls aufgeführt.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben H beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit H beginnen, sind Veronica Haas, Matthias Häsing-Keller, Sarah Harstrick und Sylvia Hulin. Ihre Kontaktdaten sind in der Liste enthalten.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer sind die Beschäftigten, deren Nachnamen mit dem Buchstaben J beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit J beginnen, sind Abhinandan Jain, Caroline Janicke und Dr. Regina Jutz. Ihre Kontaktdaten sind ebenfalls aufgeführt.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben K beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit K beginnen, sind Melanie Kacmaz, Susanne Kaerner, Jessica Kaiser, Kerstin Kaltenbach, Jan Kamlah, Nadine Kastner, Veronika Kay, Dr. Annette Klein, Julia Kling, Alexandra Köppern, Dr. Phil Kolbe, Christiane Kotthoff und Dr. Ulrich Krieger. Ihre Kontaktdaten sind in der Liste enthalten.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer sind die Beschäftigten, deren Nachnamen mit dem Buchstaben L beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit L beginnen, sind Corinna Lauke, Angela Leichtweiß und Andrea Lüdke. Ihre Kontaktdaten sind ebenfalls aufgeführt.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben M beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit M beginnen, sind Günter Magin, Melanie Magin, Barbara Mazurek, Jörg Mechnich, Lara Mende, Jennifer Mergel, Dr. David Philip Morgan, Dennis Müller, Norina Müller und Dr. Jorge Murcia Serra. Ihre Kontaktdaten sind in der Liste enthalten.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer ist die einzige Beschäftigte, die mit dem Buchstaben N beginnt?",
    "answer": "Die einzige Beschäftigte, deren Nachname mit N beginnt, ist Dr. Rudolf Nink. Er kann unter der E-Mail-Adresse rudolf.nink@uni-mannheim.de und der Telefonnummer +49 621 181-3053 kontaktiert werden.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben O beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit O beginnen, sind Lucia Oberhollenzer, Ulrike Oelhoff, Claudia Olawsky und Isabelle Otto. Ihre Kontaktdaten sind ebenfalls aufgeführt.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer ist die einzige Beschäftigte, die mit dem Buchstaben P beginnt?",
    "answer": "Die einzige Beschäftigte, deren Nachname mit P beginnt, ist Dr. Hendrik Platte. Er kann unter der E-Mail-Adresse hendrik.platte@uni-mannheim.de und der Telefonnummer +49 621 181-2990 kontaktiert werden.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben R beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit R beginnen, sind Selina Rasch und Barbara Ruffler. Ihre Kontaktdaten sind in der Liste enthalten.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben S beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit S beginnen, sind Gunhild Schenk, Silke Schlüter-Jennert, Sabine Schmidt, Stefanie Schmidt, Thomas Schmidt, Christina Schüßler, Dr. Irene Schumm, Andrea Sejak, Katharina Selzer, Dr. Renat Shigapov, Christos Sidiropoulos, Lorena Steeb, Vasilka Stoilova und Imme Surkamp. Ihre Kontaktdaten sind ebenfalls aufgeführt.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer ist die einzige Beschäftigte, die mit dem Buchstaben U beginnt?",
    "answer": "Die einzige Beschäftigte, deren Nachname mit U beginnt, ist Beate Ulbrich. Sie kann unter der E-Mail-Adresse beate.ulbrich@uni-mannheim.de und der Telefonnummer +49 621 181-2972 kontaktiert werden.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben V beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit V beginnen, sind Neelam Vishen und Ingrid Vogels-Wolf. Ihre Kontaktdaten sind in der Liste enthalten.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben W beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit W beginnen, sind Elisabeth Wagner, Michael Wagner, Stefan Weil, Larissa Will, Martin Wohlrab und Marlene Wormer. Ihre Kontaktdaten sind ebenfalls aufgeführt.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Wer ist die einzige Beschäftigte, die mit dem Buchstaben Y beginnt?",
    "answer": "Die einzige Beschäftigte, deren Nachname mit Y beginnt, ist Xiuwen Ye. Sie kann unter der E-Mail-Adresse xiuwen.ye@uni-mannheim.de und der Telefonnummer +49 621 181-3753 kontaktiert werden.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  },
  {
    "question": "Welche Beschäftigten haben Nachnamen, die mit dem Buchstaben Z beginnen?",
    "answer": "Die Beschäftigten mit Nachnamen, die mit Z beginnen, sind Sylvia Zander und Dr. Philipp Zumstein. Ihre Kontaktdaten sind in der Liste enthalten.",
    "source": "Quelle: https://www.bib.uni-mannheim.de/ihre-ub/ansprechpersonen/beschaeftigte-von-a-bis-z/"
  }
]